公投，白色定黑色筷子？

邊對自己用，同枱12人

成日用用下都撈亂左

兩對都有口水

自己定，間間餐廳都唔同，通常都係黑

白夾黑食

自己就放得近自己個對就食
遠個對做公

白色夾菜 黑色夾肉
夾落碗再用手食